「帶風向」凡係冇出示委任證嘅便衣即係冒警，打佢老母臭西啦

如題
我要帶風向

幫我將個標題copy重新開多幾個不停推！！

「帶風向」凡係冇出示委任證嘅便衣即係冒警，打佢老母臭西啦

Push

「帶風向」凡係冇出示委任證嘅便衣即係冒警，打佢老母臭西啦

出示証之餘一定要佢解除蒙面，唔係點証明張証係本人先，張証有狗相

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

根本唔show pass就要當係恐怖分子咁打啦，不過佢地有武器我地先唔敢打姐

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

其實你知唔知帶風向三隻字係貶義？

大喊

大陸仔冒警！
想活摘器官？

之後大家知點做

唔夠膽打

中性詞

正解

所以？